[千里台] MHW:I

用緊3.5mm耳機

巨甲蟲裝都整

點set咪？

都係冇聲

聽到但講唔到嘢

iPhone個耳機啊

你隻耳機有冇MIC架....?

我唔介意